朋友生咗個仔，姓毛，叫咩名好？

最好型啲霸氣啲，改得好嘅獎你去呢個集會
-
「星火不息 燃點國際」集會

日期︰2019年12月23日(一)
時間︰晚上七時至九時
地點︰中環愛丁堡廣場
（地點已因警方要求修改）
主辦方︰張崑陽、候任中西區區議員梁晃維、民間集會團隊

*已通知警方，待發不反對通知書
-
搞鳩星火屌你老母
唔去正衰仔

毛澤西

毛恥

毛近平